支那人見到小米部透明OLED電視打曬飛機

成班人連部野係LG公版機都唔知

正如有人以為iphone既螢幕勁過samsung一樣

佢地見到支為粒麒麟芯片夠出撚晒水啦，
未又係外國設備，講到咁鳩叻又係冇撚用

透明電視有咩好

正如有人以為iphone既鏡頭勁過sony一樣

講真，呢啲嘢同 Samsung Galaxy Fold、Huawei Mate X 嗰啲一樣，
搶 focus，話畀人知我係第一個用呢種技術，
實用與否就……

做電視真係完全唔係一個適用場景

不過我見 YouTube 有啲 comment 話用嚟做擋風玻璃，
或者舖頭櫥窗，
呢啲就真係較為可取嘅應用場合